高普：不再起用拉蘭拿

利物浦領隊高普表示出於保護季後離隊的拉蘭拿，將不會再派拉蘭拿落場。

利物浦中場拉蘭拿（Adam Lallana）之前簽短約至今季尾為止，由於他將肯定加盟其他球隊，領隊高普表示將不會派他出場，以免受傷影響他的前程。 「之前很多人談論簽短約的事，拉蘭拿毫不猶豫就繼續留下，但我們不會讓他冒險的。自我加盟以來，他一直是陣中最重要的球員之一，訓練態度一流。他已經在紅軍贏得尊敬，相信投其他球隊也將如此。」高普說。

32歲拉蘭拿尚未公佈將加盟哪一隊，但相信不少英超球隊都希望跟他合作。「他今夏就會離隊，即使他還在陣中，我已經開始捨不得他了。」高普說。然而，該英格蘭國腳已經失去正選地位，只能離隊尋找另一個高峰。

咁簽短約嚟做咩

比佢拎牌

高爸爸

橙

出夠場就有，唔洗留到季尾

有冇得上台拎都唔同感覺既

走開拉蘭拿

最矮但最靚仔

當牙軒死嘅？

米勞列型好多

拎果一年冠軍就開始牙斬斬

我係拉蘭拿就賠錢走人算
等於間公司講明唔續約,又唔撚你再跟任何野
留係同班同事面阻阻,成個閒人咁

you will never walk alone
unless...........

靚仔咩佢

拉蘭拿=英倫公子味
牙軒=地盤雜工樣

乜已經32

情況反而似係公司想同你續約，但你決定出去闖下

而家就係你遞左信又未last day嗰段時間

講咗點解續短約

雙方特登extend就係一齊攞英超，有始有終喎
唔會咁諗啦

最記得佢對愛華頓空門都唔入

高峰過利記

其實我成日覺得軒達臣個樣好似狗
真係動物嗰啲狗

25,26歲先成名

都32歲，如果高普講過下季唔預佢做主力，佢又唔甘心做綠葉嘅話，咁完約離隊都正常不過。

walk alone lalalala

呢隊乜撚嘢嚟

果期既origi係好勁依家啲速度好慢

嗰陣真係一個有星味嘅球員都冇

賓敵基

功臣

好波

成隻馬嬲咁....

反猁都唔使咁扭曲法既
驚佢傷唔出講到玩緊佢

黑暗期

小氣到

原來都坐板坐到32碎...

攞左4個盃係唔係唔串得呀

Clyne變能左condom

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

高普頭一兩件好依賴佢
事實佢都交到表現
可惜之後玻璃到癲

佳尼都係

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #黃色經濟圈 7.11-12 初選 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權法

受左傷先有TAA出黎

let me amaze you

我波齡尚淺，唔識佢哋，淨係識carragher

高捷斯基真係笑撚死人

而家好似唔洗出夠場，40個牌自己分

光頭仔依家唔差既 果時如果留係度會唔會冇老母

講緊佛地摩

唔好走

佛地魔神經刀, 可惜

利記黎香港果場, 我2件都係LA子 :(

根據英超規則，官方只會向冠軍隊提供最多40枚冠軍獎牌，而在整個賽季中只要達五次上陣的球員就一定可以獲得這個象徵式的殊榮，但高普就不滿地說：「每位利物浦球員都應獲得獎牌，因為大家都是球隊的一部份。我不認為現有規則很好，也不知道是誰的主意，但這些球員百分百會有一枚，因為我會製造給他們。」他隨後再誇張地說：「因為這些球員在一年內隨隊訓練了500萬次，如果他們在訓練中無法達到最高水平，我們就沒有機會贏得冠軍。」

紅軍今季有部份球員出場次數甚少，但副選如拉爾拉拿、一月加盟的南野拓實甚至有傳今夏肯定離隊的梳頓沙基利，都已經過了五場上陣場數的規定，肯定可獲發獎牌。

你好彩

嗰時半夜起身睇波 20 分鐘落後開始9981 斬
最後希臘佬頂入，都係輸1:2

成隊得龜頭叫做熱血

同佢續短約又唔洗上陣即係送錢比佢洗

果年既波衫我覺得最靚
我記得有比拿美

仲要叫你留到拎bonus之後先走
呢段期間唔駛做嘢

作客都靚
白衫藍字

死龜頭得個勇字
成鳩日喺個禁區度拉衫
如果果時有VAR,場均輸一粒十二碼
死龜頭一撚早要走啦,垃圾
神話都勁過死龜頭

我都有件
個陣諗左好耐軒隊定佢
最後簡左La子

仲有件垃圾古天奴啊

熱血唔代表勁，佢真係最有鬥心果個
成日護空門

經歷完呢隊都叫利迷先係真利迷

屎比寧

下面左2係邊個

其實呢隊唔差
果陣話哂都踢到入歐霸決賽

Origi未傷前 fit
Sakho都叫國家隊成員
Clyne都有隱定表現
Lallana招牌cup波 dribbling 左右weak foot
Lucas 正宗防中有睇頭

四強熱血絕殺反級多蒙特
都懷念

仲有 Emre Can
Sturridge
高普剛上任執到咁算唔錯
前中後都平均

天才左閘鳩察司機

保神先癲

高鐵司機

robertson = new koxxxxxsky

係英冠料

光頭仔回家吧

買保臣完全唔知做咩

蘇9

佢13/14入好多波

祖雲奴域

黑黃都靚

祖雲奴域其實唔差

祖雲奴域飛身頭錘.gif

橫掂daddy中意儲工兵

呢一年係咪話全英超中柱中眉最多

仲有麥斯洛迪古斯

學神嗰期利記啲買人

佢就想

隱形轟炸機 一季靜係炸幾場
其餘時間踢少個

Btw個陣T9走左牙蘇未到kuyt 中前場最勁拎埋佢踢前鋒

係
蘇9都好多次

果兩個老細

我果時想買F9 神軒都無晒 :(

隱形戰機 無啦啦炸3粒

人生高峰係屌廢蛇

躪啦

3腳3粒

而家成堆勝利球迷

利申：反痢狗

呢隊都正

好耐無睇佢，應該Adapt唔到高普踢法下嘛？

果年差d印左祖雲奴域

仲要有個好撚鍾意叉腰既祖高爾